如果你想發達，請月供加All in SOXL

就算中國的小學生都知未來IoT，Auto Driving同電動車最重要係晶片供應，All in SOXL就好似17年All in Tesla一樣，三年十倍，十年九十倍的回報，各位未來財務自由後記得多謝男神我

短線有機會跌番落$28，祝大家好運

廢老就月供2809，我哋反勝班廢老要靠SOXL

更正，廢老係供2800

直接買tsm amd intel 英偉達唔好？

人人都可以發達嘅機會嚟喇

Soxl係三倍回報

三年後$280

前提係要受得住波幅

$30.1入了第一注，建議點操作？

所以我叫各位月供

咪玩

SH，繼續月供

咁不如買3倍SP500賭美國國運算

Tqqq月供仲好

晶片係最受惠interest of thing，Auto Driving 同電動車趨勢的行業，點解仲要買S&P堆廢老股？大家都係三倍

短線有機落返$28...係唔係呀。。

只要AMAT Intl 跌番10%就得，升咁多大户會take profit，回到$28其實唔難

早幾日都30啦,差唔多

無錯

啲單去晒整汽車晶片，利潤低過電腦晶片，又氹人落搭

iot 唔係internet of things 咩

咁咪需要晶片囉

Incest of think

$30.2 賣

其實你知唔知折股前升咗幾多

唔好累人啦
真心SOXX就得

升得多就會停？
退市？
唔用半導體？

當拆股價後計
2020年1月高位$22
3月最低$3.5
跌幅85%

依個月回調20%都叫晒春
回80%你覺得你頂得住既就買

你睇5年既話其實ok
但我覺得賭呢樣
不如賭tqqq
賭美國國力唔會輸

Agree
SOXL波幅仲大過TQQQ，可以輸到你唔信

當你100萬身家過一排跌到得番30萬
仲會唔知升唔升得番
你會唔會精神衰弱
食唔安訓唔著

屌佢老母星期四 Panic Sell 咗

佢一晚爆升就快突破下降趨勢

賭大細feel...

呢D ETF唔係賭前景 係賭波幅
假設ETF 10蚊遇到成個市場20%波幅
10蚊跌6成得返4蚊
4蚊要升返上10蚊要升250% 照除3都已經要8X%
簡單講 跌2成要升8成先追得返
但如果渣貨果幾年都冇大波幅 慢慢升 TOTAL RETURN會多過3倍
你的確會嬴

SOXL 過去10年做到年均50% 回報
十年升近60倍
應該無晶片股做到
但玩隻要強大心臟
一日升跌6-7%好平常

雖然 NVDA TSM 都回落咗唔少
但係納指仲喺高位，風險一半一半

我就soxx算 穩穩陣陣賺錢唔好？

所以我提出用月供方式供三年，用廢老們當年月供匯豐長江的方式黎食盡波動同長遠升幅，我係標題已經寫明月供

多謝巴打指正

一年過60%

認同，但買幾隻個別個股可能仲好
你睇asml同soxl ytd

Drn 啦

照樓主玩法，即咩股都唔洗理，只有all in 一隻就得

樓主目標渣幾多年

買兩大龍頭，tsm同asml就得
中意平均d可以加埋intc同amat
一定好過soxx，分得太散
soxl太大波幅，上落市蝕晒價
一係就all in asml一隻，咁多隻最穩

但樓主就係想賺多三倍

我講果4隻一齊買今年都跑贏soxl

要貪心，直接all in all孖 asml！

tsm，3星，intel，中芯大戰都好
電動車，火星探險都好
高階晶片都一定要經asml
其他人慢慢創造商機，慢慢鬥
asml坐享其成，全世界等比錢佢賺
賺都賺唔晒，唔講太多啦

正股來講
intc tsm amat asml
覺得都可以

soxl我都覺可以
半導體未來無得輸

你呢個方法有得諗喔，好似穩過樓主個方法。thx ching

孖
如果有大回調
爆倉就

反而soxl你唔賣 10年鬥長命
真係會贏

咁買正股asml 7成倉， soxl 3成倉。係咪會好啲

我目標係想長渣五年以內

黃左，酒阿

佢地點做倍數出來? 用OPTION?

Ching識啲野長揸首選

interest of thing 都岩

幾interest

3.5? 點計出黎

仆街
開始多人講
唔好啦

垃圾股下望18 你仲話升

半導體短期內仍要承受終極一跌，勿寄厚望

正確答案Direxion自己有講
持有SOXL而賺得多只有5% 人
因為大多數人冇長期持有心態
一周累跌20% 股民就會驚從而長持變短炒
持有SOXL最大敵人唔係市況，而係你對手

佢地自己都講話最好輕倉就好，令心理壓力冇咁大
半導體唔係你想像中咁好前景，佢地需求來自泡沫經濟

跌市同熊市兩回事
上年3月明顯來自covid既恐慌性抛售
但今次係結構性問題令個市會慢熊

又燈

激進啲soxl再上埋call

何謂需求來自泡沫經濟

例子如阿豬阿狗都搞電動車Saas 加密貨幣，將來一定會有太弱留強嘅情況

但你點都改變唔到未來半導體需求只會有增無減喎

SOXL 係repulicate daily performance

阿媽係女人

我都想知佢所謂既泡沫係指咩
明明未來更需要半導體
十幾年前我地𡃁仔電話都無
依家又電話又平板又switch
黎緊全世界大規模換電動車
可能又有智能眼鏡 VR AR
唔通呢啲又泡沫
唯一泡沫就係可能依家股票係歷史高位就係真既

咪就係短期繼續受壓唔出奇，但如果揸長線嘅唔會有咩風險除非突然有樣野取代到半導體啦

跟左樓主，買咗的soxl, amsl 。希望唔好輸到仆街

其實依家高位跌落來正正係好機會，我都係啱啱開始月供soxl,
不過如過年尾升得多佔重倉位會rebalance,
承受唔起八成波幅

你意思係升到100蚊會一野跌返去20？

如果你唔驚先好買

電動車太多廠話要出啦
事實上有過譽跡像
唔係咁多地方需要咁大比重既電動車

再加上個人電腦產品喺呢一年已經預支咗
再加上世上唔係咁多covid可以成年zoom

自己諗清楚點解佢會升再諗

你唔知黎緊巴黎協議好多國家要換哂電動車？

電動車係大勢所趨，
好昌多國家已經計劃晒幾時全面淘汰燃油車
就算燃油車本身都越嚟越多功能用到半導體

同埋而家乜都智能，
一部雪櫃一部冷氣機一個電飯煲
甚至一個燈掣都可以連上網嘅年代
仲停留響得電腦產品要用半導體？

咁佢呢隻3倍啫，但你冇解釋到咩需求來自泡沫喎
唔通無啦啦冇人用手機冇人揸電動車？

上年三月你sh就真係冇8成

大家驚3倍太大風險可以買一倍兩倍既....

soxx夠啦

轉晒最有信念既野！
真鎖倉加SH！
我係只買科技股！
仲要只買科技股既命脈！
我死唔信升唔返！
最後我一定係賺！
賺之前只買不賣！
預左跌50%條數我都頂到！
專心做其他野！
大跌再加倉！
留左少少錢手痕短炒！

唔會賣左比機會打多我一巴！
我最後一定贏！
輸就成個科技文明陪葬！

晶片4條煙

faanmg
邊間一定要靠晶片？
6間都要！
答案係6間都要！！

上面有回
btw 問題唔係幾多倍，係跌既%你必承受到

嗰啲晶片未需要到太高技術呢敝在

有連登推就好散水啦

對比全世界需求九牛一毛

都係呢句
電動車唔係半導體需求所在
自動駕駛先係
搞清楚呢點先

我自己都係SOXL股東，我都推SOXL，但原因唔係因為「度度用所以都用」
呢種思維好短視

樓主，你睇年尾可以升到幾多

*度度用所以睇好
至係

其實咩都唔洗買，什麼tsm........只買一隻soxl就可以代表晒

輕輕一推，多謝樓主

上面比人屌到開花，我賺緊幾十%都唔開心，唔推薦了